屌你老母水軍多到仆街

走晒出泥問入元朗做乜

入村做乜

中聯辦想搞散場運動，明無？

仆你個街
連示威做乜都問

其實香港市民到底守護緊乜野？我睇唔透

當然知

發洩一下而已

水咩野軍.

雖然我係P牌，但都好不恥有太多水軍不定話早行又唔啱，準時行又話太夜，又話人多就唔入，又話元朗人好惡，呢班友目的好明顯，屌揸槍揸盾揸棍喺面前都唔驚，宜家先黎驚啲牛屎？大家要無忘初衷、不分化、不割蓆、堅持五大訴求！

水你老母咩,用埋支那字眼,
我地香港叫你地做五毛,三毛

冇圖你話伯母西水多都仆街都得啦

大陸都有叫五毛架
同埋呢班友係源於大陸
點叫都係支那字眼